點解d白衫黑社會可以横行？背後有乜陰謀

係咪想向香港市民表示，唔好再話警察，冇左警察你地仲唔掂？冇左警察班黑社會更横行？

係咪想加快推行人面識別系統同信用評分？等d人認同呢招有效減低暴力？

係咪想學內地地鐵站咁有d警察同進行安檢？其實係更高壓監控？

有乜可能人地一早通晒天，你班警察都可以遲到，人都捉唔到個，武器都話見唔到？

係咪無法無天到咁？用香港平民做賭注嗎？